[月經] 一人一句髮型師常講既野

點剪呀？照舊剪短？

屌你啦 唔通剪長咩

你想點剪？ 屌我心諗我知點剪就自己剪啦洗撚搵你咩

唔問你到時又比你屌自把自為剪柒你個頭架啦